原來願榮光歸香港x偏偏喜歡你咁好聽

啱啱哼哼下願榮光歸香港就唔知點解同陳伯強首偏偏喜歡你mix埋一齊

何以 這土地 淚再流
何以 令眾人 亦憤恨
昂首 拒默沉 吶喊聲 響透
盼自由 歸於 這裡
愛已是負累 相愛似受罪 心底如今滿苦淚
舊日情如醉 此刻怕再追 偏偏癡心想見你

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

可能係咁啱順口，大家可以試下

叫阿爺阿嫲阿公阿婆阿爸阿媽投

【保民聯】建制保皇 建設保民 香港值得更好的建設派

對準政權 遍地開花

自推一下

尊重好嗎？玩乜膠

山本一夫

請專重香港國歌